Python 3.8  
  
pip3.8 install openpyxl  
// python install openpyxl  
pyhton3.8 krokodil.py  
// python krokodil.py  
  
Съест все .xlsx файлы в своей директории  
И сбросит обработаное в папку processed внутри текущей директории